# README #

Это дипломная работа:)

### Ссылка на клиентский модуль  ###

* [Клиентский модуль](https://bitbucket.org/kuptsovap/checklist.intervolga)

### Ссылка на необходимые бибилиотеки ###

* [Библиотека crawler4j](https://yadi.sk/d/z2tX6b4isGxft)
* [Библиотека logger](https://yadi.sk/d/UM_qjP8rsGxSd)

### Как запустить? ###

Необходимо скачать проект и библиотеки. Из файло в папке testAPI сгенерировать jar-файл и включить его в проект, как библиотеку.